有冇巴打夜晚打完丁瞓覺，半夜仲要夢遺？

會唔會覺得自己好勁？

個袋穿咗

試過，射好少精

覺得條丁好攰就真。。。